唔該大家填一份關於涼茶文化嘅問卷（FYP），有中英文！只需5分鐘左右

Hello 吖！ 🤩我哋係一班嚟自香港中文大學（敬文書院）嘅學生，而我地依家係到做緊一份關於年輕人飲涼茶文化嘅FYP（畢業專題）

無論鐘唔鐘意飲涼茶嘅你，希望你可以抽小小時間去填下我地份問卷啦，你一個人嘅意見對我地個project 來講係極度緊要ga

問卷適合人士：所有12歲以上的青年人。

以下係我地份問卷嘅連結[img]file:///C:\Users\mike1\AppData\Roaming\Tencent\QQTempSys\Z39P5}@ZHC9R1A5F_B[@HTP.png[/img]：

... iewform?usp=sf_link

如果份問卷有任何唔明嘅地方，歡迎whatsapp +852 66266158 去查詢

重要聲明所有資料都會保密

認真，無限感激 祝大家身體健康同Stay Safe 吖！

C drive😦

傳說中嘅C drive 大法

link喺邊

7月尾FYP問卷
C drive貼圖大法 (QQ?)
Google 死link
但係有電話號碼

借刀大師

死link

難分真與假

讀下電腦先

失傳多年既c drive貼圖大法